支持警察抗暴有功，支持何君堯仗義執言

面對暴徒，警察努力守住各個重要行政機構，現在變成過街老鼠，整天承受黃屍言語和行動的欺凌。
如果在外國，班後生仔早就死了！成班廢青打得少，政府高官卻還強調警員克制，變相容忍黃屍搞事，我真係好憤怒。看見香港這樣，我很難過。幸見何律師仗義執言，教人鬆了一口氣。明天一起出來，支持警隊！
希望何律師可以邀請各位有份開鎗抗暴，棍打黃屍嘅警察上台除下制服面罩接受大家的掌聲，如能夠提供警員號碼更好，方便我們為你送上感謝信支持你們。

偏頗
仇恨言論

負評 不回覆 上一頁

撐

支持

你地唔想見下抗暴有功嘅警察咩？

請睇前文後理

好多睇完標題就負皮

推有no.都要表陽吓

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

出左一個鐘post，你就會發現大部份網民平時係用邊度諗野

曲到直

我愛警察，警察愛我